幣安又出事 高寶集團證券個 執行董事 李慧芬都出黎講了

每隔幾日就有香港知名人士出黎講幣安開始唔係好掂
睇黎幣安內部越嚟越大件事

又比黑客偷錢 又停提幣 又凍結人帳戶 唔比人拎錢[url]

家下都2021年啦，唔通我仲日日提雷曼叫人唔好放錢係銀行咩

幣安真係唔好掂

2018年
2019年

依家2021年喇柒頭

其實真係完全冇監管，火幣都起碼上左市，佢真係咩都冇

又開fud post想sell幣少jpex

人哋排序方式講佢年年出事阿 傻豬仔

2020年有咩事？

如果佢唔掂，到底成個bsc會發生咩事

佢家下市值好似仲大過德銀

次次都係幣安出事架啦 一早話要提幣

狗咬狗咪又係火幣打手

真心
Bitcoin 係世紀大騙局
千祈唔好買

垃圾幣安 用Jpex好過

你同幣安有咩仇口？ 定係其他行請你上黎出post?

火幣隻股都唔係火幣交易果個APP
無保障架-.-

我完全唔推薦過用任何交易所
請用冷錢包唔好貪方便

D文章全部都係香港知名人士出

又出事？

真係。。。
早兩日好似先大跌2成

我用Jpex

Scam
幣少都唔識

pretty much recovered.